Cloudflare 推免費 VPN 服務「 Warp 」 今日上線了

Cloudflare 嘅免費 VPN 服務今日上線了🎊，發夢人仕必裝必用 💪

留意返，呢隻 App 雖然已經出咗一排，但舊版只係 DNS lookup under VPN，新呢個係所有 traffic 呀！！

除咗保障私隱之外，就算連普通上網都會快咗（根據 Cloudflare 所講，未 FC）

Android:

iOS:

q

可以block 埋廣告 ?

內地用唔用到？

同nordvpn比有咩分別

free

Push

e

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

有關共用 VPN 帳號的安全問題

Q: 同鬼share同一個account我唔知會唔會有問題。之前有朋友講過好似佢會拎到你encryption個key同果set encrypted既data，變相佢有心裝你你就會仆街，我朋友做網路保安，佢話如果share同一個account就會share同一條encryption key，share左同一條key就唔存在要破解既問題，因為已經開埋估。

A: 同一個account 最多只係share 同一個credential用黎做 user authentication (by VPN provider)，VPN connection 既 encryption key 應該係create connection個陣既 key exchange 黎 share secret between VPN server and VPN client，而呢個key exchange 唔需要知道 user credential都可以做到，所以理論上只有VPN server 同 VPN client (i.e. your device) 有個encryption key。

1

2